睇到哩個post唔留言既巴打

死全家 生下的兒子世世為奴 女子世世為娼